[有圖]巴絲一齊奶腳，保證絲打都會想奶！

Ok

很想要吧

腳交

今日食完

唔似係一隻腳

感覺如何

奶得爽唔爽

腦魔日常食品

變左戀腳肥毒撚

12 蚊兩支， very good

咁貴？

我5蚊枝

笑左

凍

你贏

好貴而家，細個小學嗰陣成日食

小學四蚊枝

正

大腳板 以前好大 而家好似縮水

細左超多

乜都加價、減份量

就黎變三寸金蓮